For Pc Soundbar 求推介！

Budget $2000左右
主要聽歌 睇戲
size 小型
求各位大神推介🙏🙏謝謝！

up！！！

搵隻yamaha啦

Creative Stage
Razer Leviathan
小型soundbar 好似冇咩選擇

Creative Sound BlasterX Katana

我諗緊 YAS-109 好唔好

Up！

一定要2.1 啦 差好遠

2.1嘅soundbar?

我留意咗bose solo 5, 呢個點？

yas 209

89cm 太長 唔喺咁長嘅都想買

用緊jbl bar studio 2.0 都幾好

用緊stage
香港屋細，係房已經夠力

2.0冇3.5mm頭？

LM

應該唔會用3.5MM頭掛
有HDMi！

有光纖 3.5mm hdmi都有

sonos beam
高過你budget但算細條

pc用到咩👀

google sonos beam to pc
跟post入面既野做就駁到

呢個好似係2.0 無低音砲！？

呢個價寧願比多幾千 入Bose soundbar 700
應該更好掛！？ size好似仲細
不過都多謝師兄提供好嘢

用緊Sony htx8500
接pc行到atmos